保家衞港！香港人團結，反對大陸人亂港！

我地忍夠！！！
無論721鄉黑勾結，荃灣北角白衣人，到最近福建幫都一步步打壓香港人！！
佢地打住保鄉衞族，反亂止暴，反獨護家既旗號無差别隨意攻擊香港市民，肆無忌憚恐嚇港人人生自由。
雖然我地抗爭者會有激進行為，但無試過用騰條鐵通長棍攻擊途人，只係對準政權。
最近中央一連串行為令到我地港人好憤怒，係邊境集兵威嚇港人，又開深圳大會直接無視基本法衝擊兩制完全由中聯辦發司號令架空特首！
最氣憤係派大陸人黎香港掦言反獨護家！
香港從來只係屬於香港人既家，唔係你班上面落黎既大陸人既家，唔好講到你有份咁真係好嘔心，企開啲啦
香港人唔識教仔唔到你黑社會教！
香港人亂唔到大陸人説三道四！！
就算我地要平息都係我地香港人自已既事！！！
今次既運動係將港人咁多年黎既不忿
推上浮面。
我地要守護香港，保家衞港！
唔好再俾佢地分化，不割席，兄弟爬山係需然手法不同，但我地目標一致！！
香港人集結，為保衛香港排除外族
同意我既就推上去
光復香港，時代革命

自推！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

推！！